有無人寄過harddisk返大陸恢復數據

知唔知邊間快遞會收件？

勇者

裝定啲全國鳩頭犯有雞姦死罪入去

寄就免了。
舊華強4樓 ,走到尾有2間，都幾熟。
一般300至400人仔，自備健康吉o既hdd抄料。 半日內搞掂。

唔該哂巴打
去左問順豐 唔收
我見香港閒閒地都收幾千
大陸頂盡幾百

幾百蚊其實可能只係用software recover